鐘意一個人鐘意到成日好驚佢死

我係米有啲咩病先會咁定其實個個都試過
搭巴士聽歌發白日夢又會諗到流眼淚
跟住挨喺佢隔離聽下佢唱歌又會好驚呢啲簡簡單單嘅日子會變成回憶
仲要可能因為屋企人無乜邊個有揸車，佢依家走去學揸車我都唔想，因為好驚佢出意外
成日覺得自己好on9咁都好諗好驚 但就係控制唔到自己成日都咁諗

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

借個位